Теоретичні питання

1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?
   Найпростій спосіб створити функцію , це використати ключове слово function,
   наступним кроком дати їй назву після якої у дужках перелічуємо параметри,
   які вона буде приймати та У фігурних дужках описуємо код, який буде виконуватися при виклику функції.
   function sayHello() {
   console.log("Привіт!");
   }
   Щоб її виклакати прописуємо назву функції та ставимо круглі дужки ,
   у випадку якщо у функції є параметри, п
   ередаємо їх у тих же дужках, розділяючи комами.
   sayHello(); // Виводить "Привіт!"
   Також існує Function Expression, ось його приклад:

   const functionName = function([parameters]) {
   func body
   }

2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?
   Oператор return використовується для повернення значення з функції. Коли викликається оператор return,
   виконання функції припиняється, і контроль передається знову до місця виклику функції,
   а значення, яке було вказане у виразі return, стає результатом виклику функції.

3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?
   Параметри: Параметри - це змінні, які визначаються у визначенні функції. Вони вказуються у дужках у визначенні
   функції і використовуються для прийому значень, які передаються у функцію при її виклику.
   Параметри функції виступають як локальні змінні всередині цієї функції.

function add(a, b) {
return a + b;
}

Аргументи: Аргументи - це значення, які передаються у функцію при її виклику.
Вони вказуються у дужках під час виклику функції і передаються
у порядку відповідних параметрів функції.

let result = add(2, 3);

Параметри та аргументи використовуються для передачі даних у функції. Параметри визначають,
які дані функція очікує отримати, а аргументи вказують самі дані, які фактично передаються.
Коли функція викликається з аргументами, ці аргументи копіюються до відповідних параметрів,
і функція працює з цими локальними копіями

4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?
   // Функція, яка викликає іншу функцію як аргумент
   function applyOperation(x, y, operation) {
   return operation(x, y);
   }
   // Функція додавання
   function add(a, b) {
   return a + b;
   }

// Функція віднімання
function subtract(a, b) {
return a - b;
}

// Виклик функції applyOperation з функцією add в якості третього аргумента
var sum = applyOperation(5, 3, add); // sum = 8
console.log(sum);

// Виклик функції applyOperation з функцією subtract в якості третього аргумента
var difference = applyOperation(5, 3, subtract); // difference = 2
console.log(difference);
У цьому прикладі функція applyOperation() приймає три аргументи: x, y та operation.
Функція operation очікує, що буде функцією, і викликає її з аргументами x та y.

При виклику applyOperation() ми передаємо функції add та subtract як третій аргумент.
Функція applyOperation() викликає передану функцію з відповідними аргументами x та y.

Цей механізм дозволяє створювати більш загальні функції,
які можуть виконувати різні операції в залежності від того,
яку функцію ви передаєте як аргумент.
